有冇人返工俾上司/老細針對緊

點針法

有個靚女同事日日都比勁少野佢做
我就日日都倒屎咁多野做

你的樣子如何，你的生活也必如何

同老闆個老闆講
投訴佢

點會冇

明白的

比上司同同事針對

但老闆無